---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2386"
date: "2007-02-16T23:14:44"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Und... liegt der Knick vom Kardangelenk in der Drehachse? Da müssten doch eher 2x BS7,5 links und rechts vom Gelenkwürfel verbaut werden?

Gruß,
Harald